孟晚舟，勿亂跑，加國如虎口

track in規則要遵守~

閲